民進黨欠陳庭佳一句多謝

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

佳佳依家做緊咩

棋嚟啫